有冇巴絲可以推介我買戶外單車?

是咁的,想買架單車放假平日做下運動咁,有冇人可以推薦下邊度有比較平d嘅單車可以入手,
唔洗好新款,正正常常落落去唔會太柒就ok.
本人沙田友,近市中心個邊.附近有冇單車賣值得介紹?筆直大概1000以下(?)唔知得唔得 .
求大家比下意見